有無24歲或以下既朋友想做義工？

番工番學好忙，生活好似除左番工番學就無其他野咁
24歲或以下既朋友仔會唔會想放假除左吃喝玩樂，可做下義工，等生活有多D意義
擺明係宣傳招人

連放假都要返工

咁你應該好富有

點解要24歲樓下

On9

因為要開飯囉，唔通你50歲又過黎俾佢診兩診咩

有咩義工活動揀嫁

因爲樓主24歲唔想食老藕

咩義工先

主要服務長者同小朋友，
或者一齊再夾下傾下想做咩服務或者服務咩對象都得

有興趣既朋友可以加我TG傾傾呀

咪臭係
做義工都要分年齡

有無狗義工

過左24得唔得

樓豬唔敢答

方便搵女 你地識閪咩

樓主想食妹豬囉，中女彈開啦

我想做啊但係我冇TG

唔係你想做就做ga
而家做義工要chung wai gor批左先
條件：中上樣、24歲以下

高大靚仔 岩岩24想做 可以參加嗎？

我得16歲呀得唔得呀

因為我地同社署既服務協議係服務6-24歲

大過24，不了

其實係咪真係有得做㗎？我認真㗎